LOL S9 直播 成個chatroom都係到刷緊free hong kong

S9世界賽 hka vs mega 成個chatroom都係到撐香港

洗左勁耐

good

大家快D一齊洗

其實唔洗咁開心住鬼佬喺度玩緊雙關
一個係你get到果個 另一個係串緊HKA係free win送分咁解

我都有諗過係咪講緊free win

贏啦!!!!!!!!!